［求fact check] 港鐵一早知22:00黑警會做野張圖真定假？

如果係真， 港鐵又一次出賣港人

推到有FC

推

push

黨職

9點前已經講

時間吻合到咁好難假

連續兩星期港鐵都有發生打人事件
我好耐無坐港鐵
想問問大家而家港鐵係咪最危險嘅公共交通工具？🤔
我有外國親戚朋友嚟香港
係咪叫佢哋唔好搭港鐵穩陣啲？